Dus de bewaker van het Dover mail dacht bij zichzelf, dat vrijdagavond in november, zeventienhonderd vijfenzeventig, lompe up Shooter's Hill, als stond hij op zijn eigen plekje achter de mail, kloppend zijn voeten en houden een oog en een hand op de arm-borstkas vóór hem, waar een geladen donderbus leg aan de bovenkant van zes of acht geladen paard-pistolen, gedeponeerd op een substraat van grof geschut.
